佐敦Anytime Fitness退會揮手區

24小時Gym 11點去到都唔開

巴打 佐敦呢間啲機齊唔齊 多唔多人想join

唔好join anytime 垃圾gym